好撚嬲 世上姣西何其多 你班男人唔嫌多

成日係到扮可憐，講到自己失戀幾咁慘，惜啲易叫我男朋友出嚟陪你飲酒

有咩事就wts我男朋友叫佢幫你做乜做物（交收，買野）
屌你 自己冇手乜撚都唔識做？

約我男朋友出街食飯又要主動翹著我男朋友隻手 ，仲要叫佢請你食飯，仲要叫佢送你返屋企係屋企留下傾心事！
你咁樣不如去做ptgf 有人請食飯不特止仲有錢收添

屌！真係好撚燥！！！

你條仔似做緊兵喎

你翹返我隻手當無數囉

一隻手掌拍唔響

你都可以架，出去溝仔囉

她比較漂亮嗎？

一龍戲雙鳳

拍得響
大大把車落個ptgf度咪響

你條仔應該想屌條女好耐

其實我男朋友就冇乜點理佢 只係條女自己送上們

我男朋友冇乜點理佢 似係個太平公主閪痕

條女仲要同我扮frd先攞命

冇？咁你男朋友又同人出街食飯？

其實你男朋友可以拒絕

你條仔唔想無人迫到佢

你條仔都享受

搵果個啦 上面有巴打都話一隻手掌拍唔響

交個女仔出黎 巴打會幫你

你男朋友都幾仆街，
無可能有你仲自己走去陪第二條女掛

你條仔飛得

樓主雞都不如

樓主以家先驚

咪傻啦
你男朋友同你講就話自己唔理佢
可能其實好受落